仲有班唔識死嘅人…

報狗啦

好似有管理員報

咩事？聚賭？

唔理條法例，咁嘅時勢仲要聚集，是但一個中招就全部係咁先

唔知，唔想行埋去

似捉棋
報狗拉尻佢
又多一枱轉黃

聽朋友講佢尋日坐巴士有個肥仔响上層除口罩食杯麵

黃上

本身班仆街聚賭已經係犯法
報狗班狗都唔會做野

個個屋村都會有一班咁既廢老

廢老有得賭就得